peach 改護照問題

入左佢更改行程個到個Passport Infomation改唔到護照號碼
因為之前冇護照所以亂入左passport
但依加改唔到
7月4號要飛 會唔會太近改唔到???

passport資料平時都可以隨便改, 到時checkin改都無乜所謂
穩陣d打電話去改囉, 唔係改名個d無問題

就係平時改唔到 同埋佢電話打左成日都唔通

我意思平時訂機票個passport#唔太重要, 可以到時改, 只要個名對到
你仲大把時間唔洗驚喎, 慢慢打下

你打邊個電話？